[唔係廣華] 831目擊者指傷者係送去瑪嘉烈醫院！！

頭先太子站目擊者開左個記者會，我覺得以下呢個訊息好重要：

速龍用警棍打到一個人嘔白泡，有男警即時幫佢挫心口，女警叫佢醒呀唔好訓，同有警員問佢咩名，佢都無反應。
十幾分鐘之後有四個消防黎的走佢，之後唔清楚佢下落，當時無救護員在場。
當日傷者全部送去瑪嘉烈，佢地無再知道嘔白泡果位市民下落。

但尋日狗記者澄清係講廣華！！

延伸閱讀：

【圖】義士729被大搜捕真相 瑪嘉烈成間醫院都仇視示威者

RTHK寫瑪麗
瑪嘉烈邊度source

香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！

屌你就黎全港醫院去哂

live
大概3分鐘

SORRY
親身聽返記者會

瑪嘉烈。
RTHK做乜鳩

入嚟幫手推

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

[10月1送大禮]「和理拍」一齊推上聯合國人權理事會！！!

罰你幫手推多幾下

記者會被捕人仕引述警員: 我地OT咁耐，想搵你地呢啲女仔__下都好正常啫

907 機場見
908美領見

Push

推推

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?

分別在於:
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
8人離世
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

【長期抗爭】最簡單有效嘅日常抗爭

點搞，點先搵到佢

大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

9 大核彈內容包括：
(1) 基本法自古以來是中國領土的謬誤
(2) 中英聯合聲明的謬誤
(3) 不平等條約無效論是謊言
(4) 中華民國早已放棄香港的主權
(5) 中華人民共和國以武力脅迫大英國移交香港主權不合國際法
(6) 70年代聯合國從非自治領名單剔除香港
(7) 中英聯合聲明違反住民自決原則
(8) 香港符合《蒙特維多國家權利及義務公約》中「國家」的定義
(9) 香港軍事史

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

係咪得瑪嘉烈同屋企人先知

家人發覺應該會醒水搵記者/飯民
瑪嘉烈深藍？ 唔好太大期望
醫院又唔搞得， 唔通一齊殺上去搵人咩

推到屋企人 朋友見到

瑪嘉烈

自推推推

push